8點幾喇 準備散水喇各位

屋企要人呀喂

Tui